﻿Шаг 5
В непосредственной близости перед укрытием Вас и раненного может затащить за укрепление еще один боец, используя для этого лямки Вашего бронежилета. В таком случае Вы должны придерживать раненого и не совершать никаких движений.